呀蛇單機衝紅燈 以為自己係警車？

交通燈仲有咩用